人生冇意義了

神之廢青係咪死撚左

幾時產生過有意義嘅錯覺

佢An撚

恥笑開始

留名